今晚開始，麻煩大家推post都用以下嘅文字 (821、822)

822 中學生集會
823 香港之路
824 觀塘大遊行要人
825 荃葵青大遊行要人
831 民陣大遊行要人
92 全港大三罷！罷工罷課罷市！
93 中學生再罷

文宣，個個都做到
咁就大家一齊出分力啦！

有時間嘅話，我日日都會update一次
之後要靠大家了！

[b][size=6][red]822 中學生集會823 香港之路824 觀塘大遊行要人825 荃葵青大遊行要人831 民陣大遊行要人92 全港大三罷！罷工罷課罷市！93 中學生再罷[/red][/size=6][/b]

[quote]822 中學生集會
823 香港之路
824 觀塘大遊行要人
825 荃葵青大遊行要人
831 民陣大遊行要人
92 全港大三罷！罷工罷課罷市！
93 中學生再罷

822 中學生集會
823 香港之路
824 觀塘大遊行要人
825 荃葵青大遊行要人
831 民陣大遊行要人
92 全港大三罷！罷工罷課罷市！
93 中學生再罷

無人理

文宣arrrrrrrrrrr

十連開始

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

唉，放棄

Push